今次真係一人一督口水都浸得死你

不過做人唔可以咁冇公德心